緊守Hit&Run宗旨

既然黑警玩到前線放鬼咁撚cheap
與其捉鬼不如自己緊守原則
回望咁多次活動都係快閃Hit&Run最有效
而陣地戰就輸到仆街
即係無論有咩行動
都要有人群不斷流動為前提
只要大家守住呢個大原則
就算有鬼都影響唔到我地
拜託 真係好多手足被捕
唔要陣地戰 要游擊

push

支持游擊戰